
                      Me encanta Natalie Portman estaría genial las relaciones de amigos con sexo esporádico pero los norteamicanos nos dejan en esta película su moraleja: amor y amigos es imposible o sea que chicas ya sabeis nada de amigos al menos nada de sexo con amigos o dejaran de ser vuestros amigos. Eso del sexo sin amor se ve que es imposible
        
            